拜仁輸波我抄嗮呢個post嘅會員名

絕不走數
Mia San Mia

Lm

lm

好

LM

留名樓主只係抄
「哂呢個post嘅會員名」

唔會有機會，我利專心聯賽放棄盃賽

支持你

走數狗

你一定唔駛抄啦

改個難D既名再入黎

加油

抄我中英文全名

羅舜廷
Liam Lo

ok

走數

咁你炒鳩梗都得啦

食花生睇走數

踢我地垃圾敗都要燈利贏係100%嘅波

專心放棄所有比賽就真

絕不走數 拜仁加油

thanks

all

留名

連登係咪無嗮人
一齊幫拜仁打氣

又要睇走數

On

支持

hi

如果連呢樣都走數就真係仆街死

Ok

咪又係走數
lm

請

抄喇

👌🏻

好一個反手狗

中

記得畫埋飛煙.

你好 我係田中千春

抄靚啲

on9仔

抄啦

抄定

mia?

可以抄了

開始抄未？

留明

抄啦7頭

Thx

抄啦 加油bro

0k

推

K

thx

抄未？

Mia sangria

抄啦柒頭

抄x死你呀

留

買咗筆未

抄埋我

我

抄啦 489

樓主抄未

願賭服輸
家下截數
MiaSanMia

翻學先

上堂抄

？

Thanks dog

🤔

??

???

😂😂

留名睇麤麤麤or龘龘龘

截左未
等多d人起身
你仲唔死

開始未？

大撚鑊，抄成300個

第一頁數已找

要抄了

Lmlm

抄數真漢子

Good job

好似有人要抄名練字？

留名走數

寫靚啲

抄埋

Lam

走數啦

辛苦曬

開始抄未

先300幾個好快抄完

抄啦 抄啦嘛 仲唔抄

抄

留名先

留名睇你點炒

呢D 都走, 下次就咪撚出呢D post la .....

唔好比佢停

樓主真係有炒，加油

?

lm
要有心心眼😍

唔好推

請起筆

lmm

留名支持

yes

1001

橙

抄晒呢個post嘅會員名
咪撚篤數

嗯

截左止未？

抄我啦 真利迷

Lmlmlm

.

廿

留名 thx

Hi

Hihi

幾時抄？

抄到邊

找數未？

希望拜仁下次生性啦

暫時唔見我，btw支持找數

G持波台找數風氣

真漢子

找數真漢子 扺讚

g持手足練字

未夠數